武漢解禁喇

YEAH，冇事了！

日本都話隻船冇事可以散水，成績有目共睹

番工！gdp gogogo!

没事儿! 没事儿!
相信党

下午開市掃牛，相信政府！

返工

大家可以過正常生活yeah

肺炎全國化

為屠城做好準備

包括叫雞

政府抗疫有功，我唔反了！

強烈要求盡快安排活雞到各141

工廠:开工